Sel 7mal Augustil aastal 1868 ollid kohto päewal koos Purdi koggokonna kohto peawannem Hindrek Käerdi. Abbimehhed Mart Hinnow ja Hindrek Waino.
1) Krusiaugo perremes Hans Prowel kaewas, et minna wötsin Luhhi käest selle Krusiaugo kohha, ja temma olli mullo 1867 rukkid Nelja päe mahha külwanud ja Esmaspäe sisse lasknud künda ja nenda seisnud rukkid 4 päewa wihmaga pöllo peal, ja nüüd ei sanud minna sealt pöllo pealt ennam kui 4 küllimetto rukkid ja 4 tüntert tulleb mahha külwata. Ja minna tahhaks et Luht mulle selle rujji semne taggasi maksaks. Jäeb polelel.
